唔係吹水，刪晒cctvb同拆埋mytv

已做
歡迎跟機

正常人都唔會裝啦...

我都無裝，係刪晒電視嘅台